係咪應該俾個死期林鄭肯定唔肯回應訴求

除5大or7-8大訴求外，就係設定公唔公開同社會討論，如俾時間佢地再見唔同持份者，好易拖字訣搞掂我地，我地各區遊行都可能搞多一個月都有機會人數越嚟越少，都要再度定個短線策略，唔係就尋日壽終正寢，聽日由主懷安息，玩文字都玩一世

今次係第幾個死期

歡迎入內討論設死期，同埋應該點升級

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我諗要靠巴絲大量文宣去promote一個日期，做番二百萬人嘅出嚟行嘅勢，我知實有人鬧行嚟都冇用，遊行係for大數人，其他行動，經過咁多轉大遊行，612，大家都有默契，#713死線

問題係仲可以做D咩
諗到手段先諗死線

民陣諗緊攪撑良心傳媒行動